有冇人對意大利統一有興趣？[14]

依排睇咗啲關於意大利統一運動嘅書，發現到意大利統一嘅難度唔會比德國差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

唔想睇sorry

無

又到星期2

屌你老母啦我 就係你呢種人令香港同意大利停滯不前

食左lunch未

譚仔

好想係屋企自己整土匪雞翼食但冇焗爐好似整唔到

Milk子幾時打文

波蘭廢鋒反轉意大利

貢有心C

又星期二

波蘭神鋒？

無人想知呀

你老母臭西你邊能個

你老豆

agger路狗嚟嫁喎
咁你都係?

我不會講你知

佢領養返嚟

你係狗就認啦

執你返嚟嗰陣你仲食緊自己啲屎

而家你日日食我d屎